%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt,  aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Applications du produit scalaire}

\begin{document}

\section*{Trigonométrie --- Formule d'addition}
\subsection*{Équations trigonométriques}
\begin{frame}
  Le but de l'exercice est de résoudre l'équation :
  \[\cos x+\sin x=1\]
  \begin{enumerate}
    \item Montrer que l'équation est équivalente à l'équation suivante (où $\alpha$ et $b$ sont des nombres à déterminer):
      $
        \cos\alpha\cos x+ \sin\alpha\sin x= b
        $
    \item Réduire l'expression précédente, puis résoudre l'équation.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
